唔小心del左ig帳號係咪無得復原

想問下如果唔小心del左ig帳號係咪無得復原，真係錯手del左有冇得同客服講補救返？

點解唔問ig

Send咗email過去，但係未有回覆

你講得岩 搞搞先